Be Water

初心be water 及和理非好似越行越遠，現在每次拉幾十人，有必要嗎？點解唔相量更好策略養精蓄锐，才能打好一埸持久戰